quando se faz uma alteração no cadastro é preciso confirmar conta de novo  mas não está trazendo a tela para digitar o codigo
Quando usuário alterar o número de telefone no cadastro  exibir popup de confirmação de número 
API  Precisa só invalidar a confirmação do telefone somente quando o usuário trocar o número de telefone  Hoje  se o usuário trocar qualquer coisa  precisa validar de novo o telefone 